人民日報—明天誰上班就是支持港獨

老冇認同

利申：要返工

你老母有成萬鳩幾個老細輪住上 敢唔返工?

咁全聽日全港應該有好撚多人支持港獨。起碼有紀律部隊帶頭！